到底學資處既loan係點?

有無人試過sem2學費無交 比大學退學

但第二期loan照批左比你

利申：sem1一開始打左去講淨係要第二期 如果佢地會互通咁我唔洗打上去 毒撚怕生

有無人可以幫下我
唔是呃grant
我淨係loan左炸

學費冇交所以比大學退學?
除非你係出左grant/loan都死都唔交
如果唔係大學會知你grant/loan出左未架wo，政府一日未出佢都唔會迫你退學

up乜鳩呀

毒L唔係好識講野 對唔住

因為學校話第二期學費唔交當退學
咁我就真係無錢交同唔想讀既

然後問題就黎啦 出數前 學校會唔會同學資處confirm下 會既咁我就唔打去學資處
我怕生

學校會同學資處對數 睇番你學位仲存唔存在
就算俾你呃到 查到你要負上法律責任 同埋 要賠番批俾你既錢

咪撚咁天真啦

。。。。。學校有得delay學費架喎